炒烏冬會落乜野調味

今日只落一茶匙豉油就夠晒味

如果有時整低脂芝士一塊+烏冬
會加少少自家煲湯落去
將湯同芝士同烏冬撈埋
咁烏冬先索到芝士味

如果想再好食d會加指天椒粉
灣仔老字號成發椰子買的

黑椒 xo醬

芥末

麻醬撈

生抽 雞粉

生抽 蠔油 水煮

最後落蛋液炒炒佢